其實是否應該先撤退，然後呢一兩日再衝？

爆發點係人群散哂先出現（政府新聞稿），令現場完全唔夠人，所以今既衝果班朋友成功機會唔大，同埋會好危險。呢衝突呢回事一定係越多人越安全。

其實我覺得之後再組織都有可行性，因為今日遊行人數都多，但政府既反應似乎激嬲好多人，所以反送中一定可以有第二波，甚至有機會會有更多人出來

另外，屌林鄭老母，屌佢，屌佢個臭閪！佢一定係傻撚左正仆街！屌政府老母！

希望大家可以將自己既怒氣用係合適既時候，已經冇機會了。

利申：準備狂射波